Обработка ошибок
================

# Введение

Обработка ошибок в основном происходт через конствукцию `try/catch`.
Все они записываются в таблицу `log`.
Всего их два типа ERROR и WARNING.
Для каждой ошибки задается своя категория по которой можно легко найти их в логе и сгруппировать.


# Отправка на Email

Также все ошибки и предупреждения отправляются на email `error@avatar-bank.ru`.
Это делается при помощи класса `yii\log\EmailTarget` который сконфигурирован в `common/config/main.php`
в разделе компонента `log`

# Виды ошибок

WARNING

`avatar/noAddressDestination` - не найден адрес для места назначения при отправке средств в `\avatar\models\Wallet::pay()`

# Просмотр ошибок

В разработке
Все ошибки можно посмотреть в админке в разделе ``
Они группируются по категориям
